「求軍師」分化民建聯同何君堯支持者

不嬲民建聯同何妖不和，元朗事件係一個好機會分化佢地/支持者
敵人不斷分化我地 我地都要還擊
例子：何君堯議員真係冇用，好似民建聯咁做實事好過啦，係到搞埋d 小動作等我地比人入
例子：民建聯你班垃圾，何議員企出來果時你地哩埋係邊？

有咩睇法

推

令民建聯站係道德高地話鳩何君堯勾結鄉黑
咁何君堯一定又反駁又盛
睇佢哋困獸鬥

將何妖呢個決定同禮義廉捆綁 話係禮義廉指示何妖做既
禮義廉就肯定會割席啦
但係已經無用
依家邊個同何妖扯埋一齊 全部都會政治爆炸

香港第一大黨民建聯 與
何君堯 同屬建制派系

他們絕對不會割𥱊
建制議員同撐何君堯

支持香港第一大黨 民建聯 統一香港官商鄉黑

何君堯跟民建聯都是同路人
你睇下撐警集會上曬台開曬咪講野
就知成個撐警集會都係元朗恐襲煽動者
民建聯支持緊恐怖組織散播恐怖主義

用佢同底褲超人比
人做契仔佢做契仔
一個律師一個爛仔
人地官仔骨骨佢就成個黑社會
咁既料成日想做民建聯主席

咩分化吖

有曬證據

何妖依個炸彈民建聯要死保

我笑都嚟唔切

更加唔好講姓何個契弟Ｄ票係西環既，冇西環個時佢得萬零票咋

民建聯支持恐怖主義 同恐怖組織有聯繫

分化左啦

樓主好可疑

我已經成日去 dab fb 度留言話何生係 dab既人